今日女神用我送比佢嘅相機自拍

Rx0ii 用黎溝女一流

溝到先講跟住你女神用來同佢條仔合照

好酸

難怪頭先同佢扑嘢佢叫我用部rx0ii拍低啦
原來係你送嘅

你女神係咪純情到全程都唔敢拖你隻手，同埋同咗個賣家講唔要部PS4未？

好在你享受溝嘅過程咋，大方收好人卡啦

多謝你部相機呀,我聽日請你食飯好冇?❤️
不過食飯前我想你陪我去chanel,我睇中左個袋呀,不過好貴😭